我覺得我個gp project組員想對我做不安的事情...

琴日佢返學見面同我講 yo！屌你！咁啱嘅！

佢係咪想yo完我之後屌我...

佢係咪想屌完我之後仲要扮咁啱嘅...

臭雞

is

This

this is straight

好明顯係啦 樓豬下世小心嘅

好明顯係啦 樓豬下世小心啲

點解佢咁player
明明佢靚仔又有錢

嘩正 介紹我識